（港中問題）支那人叫香港人讓坐，啊婆話：你知唔知乜嘢叫香港人優先？

唔gur就死返支那啦 仆街蝗

支那人抵俾人屌

推
支那狗死全家

成架車冇人出聲

冇其他香港人幫口？

蝻亞狗永世俾狗屌
生生世世永不翻身

點解冇其他人幫婆婆？

香港人就係咁唔團結咁怕事
屌你老味幾個人一齊屌柒佢佢就驚到仆街收聲啦

阿婆都屌緊後生仔唔讓座 隻支那蝗婆仲要阿婆讓俾隻蝗子 真係痴左線

地鐵位係廢老「既得利益」
平時慣左打橫行 大陸人敢挑戰
真係老虎頭上釘蝨乸

大家識做啦 香港人真係要撐自己人 我哋都唔幫自己友邊個幫我哋

有著數就大家都係中國人

之前件厚多士都有畀幾個人圍屌

其實班大陸人最欺善怕惡
比人圍屌就一定龜縮 奈何香港人係自己地盤都咁怕事

香港人優先
蝗滾回大陸

廢老大戰支那人

100分 正確示範 香港人優先

係香港,香港人就係大哂既,所以見到d蝗蟲,大陸狗做錯,要盡全力屌9佢地!

冇撚有錯 喺香港 香港人先係話事嗰個

好耐

唔夠人嘈就動手 垃圾人種

D廢老咁愛國，唔抵可憐喎

咁都畀人話廢老

阿婆好波

呀婆
但無香港人幫口
其他人正廢物

由依家開始做

廢老自己解啦

支那人同南亞狗一世俾人屌

香港人好多都縮埋一邊
一有事就自己顧自己
淆到

HongKong First!
呢個呀婆就抵讚啦 但冇香港人幫口 有冇搞撚錯
抵制支那 你我有責

香港人不嬲冇正義感，上網就威

邊撚個白痴仔負皮，阿婆好波

好心叫你D同鄉搞下D蝗蟲啦
D蝗蟲咁有錢,做佢地大茶飯

阿婆唔似廢老喎
話自己係香港人
又串鳩大陸公安
應該係好撚憎大陸既正常香港人黎

要營造個屌柒中國人嘅社會風氣出嚟

不嬲冇就試吓有

ho ball

可以點幫，佢又冇郁手

你盲？幫口呀柒頭懦夫

你d fd 咁等錢駛 又咁大性慾 不如姦殺哂大陸人啦

Make Hong Kong great again

冇錯 另外我覺得香港人其實係比支那人歧視緊，佢哋真係覺得我哋係二等or更低 。講返香港人我哋都唔鐘意佢哋成日搶我哋嘢 福利又搶，依家坐嘅位都唔放過，當然仲有好多。依家社會上仇支嘅風氣係有，但未夠。

想娶阿婆

雖然個大陸婆叫個呀婆讓座係唔應該
但係真係坐係香港人優先？
敵人既敵人就係朋友？

主要係大家未慣要真係出聲屌柒啲支那人，一嚟驚俾人拍片放上網，二嚟驚冇人幫拖，所以要多啲人做起先